波子咁耐都唔諗手足之情，幫自己兄弟

本是同根生

波子

牙佳

大家都咁英俊